巴塞被狂「抽水」！兩大主力中堅手球送12碼 打NBA？

世界盃16強西班牙對陣東道主俄羅斯，比賽第40分鐘，比基禁區內手球，球證吹射12碼。關於這次12碼判罰，西班牙媒體《馬卡報》認為球證判罰正確。

當時，尤巴角球混戰中頭槌攻門打在比基伸起的手上，球證判射12碼，尤巴親自主射命中，1-1。《馬卡報》的球證專家安杜哈爾-奧利弗對此表示：「比基可以不用把手揚起來。他高高舉起手臂，阻擋了俄羅斯的射門，非常明顯的12碼。」

有意思的是，比基的球會隊友安迪堤在法國與澳州的比賽，也曾在禁區內故意手球，讓對手獲得了一粒12碼。

轉去打排球

big gay 以為打歐聯咩，可以黑

踢巴塞邊會吹

Big gay

多謝碧基體諒,俾全體西班牙隊友可以提早放暑假

巴塞2年冇被吹12碼

巴塞係西甲唔會輸12ma架 咪屈

關碧基撚事咩

支那媒體翻譯馬卡報譯得咁撚快

咁都12碼

踢巴塞邊會俾人罰

慣左球證優待學壞哂手勢